覺唔覺人越大越覺得鼻毛既存在?

細細個(講緊讀書時期) 完全無在意過鼻毛既存在
但到依家20幾歲人, 出黎做野開始越在意自己同周圍d 人既鼻毛
唔通真係鼻毛可避?

會開始修剪鼻毛

成日食食下飯跌緊兩條加餸
好好味 仲有個毛囊

仲有眉毛 都唔知點撚樣生，條條都向上撐，又多雜毛

中間仲要連埋

會炆鼻毛。 好痛, 不過好爽

有時隻手得閒都會拔下鼻毛, 有時見到人地果d凸左出黎都有衝動想去拔左佢

係

d 阿叔成"住" 菜咁突晒出黎我都好有衝勁想去佢佢抆撚晒

好間中會掹著一條特別長，足足有一節手指尾咁長， 特別有滿足感

好鍾意掹鼻毛 又多又長搞到個鼻好撚痕 清撚曬啲致敏原🤘